曾經中意女仔嘅絲打 你問我盡答

幾年前發現女仔同女仔一齊好舒服好sweet
但依加已經直翻 有個好好嘅男朋友

唔係

當時想唔想同女仔磨豆腐？

又無諗過 嗰時仲係細

點睇kobe?

你感覺kobe定LeBron james 勁d?